點解人性會咁陰暗

包括我自己在內

因為由脆弱中出現一條黑色裂縫
愈脆弱 黑色裂縫就會愈大

因為你上緊垃圾連登

但你同我一樣會無限羞恥

正常人係唔會

佢地仲黑暗過我同你

因為呢個世界

1 要食飯食肉先生存到 （肉從何來？）

2 細菌病毒也要食飯（食你細胞？）

3 大量繁殖用晒資源 （100年double, 2的300次方＝10^90，由2人double 300次，人數總和相等於可觀察宇宙10^90立方毫米）

4 雖然人口不算太多且受控， 但細菌狂繁殖係事實。所以你成日病

5 生仔養你好辛苦，用盡父母一生精力1。但一粒子彈就可以ko你。